{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438690336/suwon-thema-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336271&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316275470&selectedRatePlan=385737628&expediaPropertyId=76177823&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 테마"
    },
    "text": "水源のテーマ (수원 테마)\n水原テーマは広橋湖公園から5.4kmの距離に位置しています。 ここでは無料でWiFiを利用でき、セルフ駐車も可能です。 , ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原テーマはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原テーマは広橋湖公園から5.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原テーマでは何が利用できますか？",
            "answer": "水原テーマでは無料でWiFiを利用でき、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "水原テーマのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "水原テーマのチェックイン開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "水原テーマのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原テーマのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "水原テーマの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水原テーマの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水原テーマでは何に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "水原テーマでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "水原テーマの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "水原テーマの特別チェックインの案内は、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "水原テーマのチェックイン時に必要な物は何ですか？",
            "answer": "水原テーマのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "水原テーマではペットは同伴できますか？",
            "answer": "水原テーマではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "水原テーマではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "水原テーマでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原テーマでは駐車場はありますか？",
            "answer": "水原テーマでは無料施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原テーマのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "水原テーマでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 495
    }
}